[I/A] 為美好的世界獻上祝福 ! FD (27) 屬性相剋很重要 四星唔係大撚曬

日本官網:

日版官方Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

日版下載點
iOS :
An :

日版PV:

台版官網

台版事前登陸中

台版Facebook

日版PV:

遊戲畫面:

角色圖:

遊戲介紹:
以原作改編嘅手機遊戲
Fans向 & 休閒向遊戲 唔食石爆體平均玩15分鐘至1小時應該玩完
遊戲內附有全語音
升級角色羈絆可以解鎖不同劇情及配音
同市面上遊戲相似嘅係都係推主線,刷材料,打每期活動,競技場

戰鬥系統:
可以全手動操作每一招技 而且最多可以儲滿2招技先出
附有AUTO系統

示意圖為競技場 全服玩家打同一隻王嘅排名戰
以傷害作積分計算 每週一香港時間11:00AM結算(日版)

以下玩法暫時得日服有

二樓 - 新手須知:

元素週期表

角色剋屬時可提升傷害 亦有剋屬對應抗性可以減低受到傷害

自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

三樓 - 刷首抽乜咩好
[/blue][/b]

鑑於日版同台版進度唔同
首抽建議會有所不同 排名不分先後 建議最少有2至3隻先起手
其餘可以參考攻略網評分

日版
物理人權角 破防(大) 上暗
物理隊強角之一 有全隊加速(小) 令敵人減速(大) 上暗
補師 全隊加速(小) 全隊物攻&魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色

台版
物理人權角 破防(大) 上暗
全隊加物防 補血+解麻 全隊物攻/魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色
初期勁

不論日台 暫時無咩用嘅角色
輸出相對低 唔係好適合打鬥高傷嘅競技場
暫時真係唔知有咩用....

四樓 - 阿庫西斯教傳教區

阿庫西斯教教義
1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。
2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。
3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。
4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。
5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。
6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。
7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

港台今次EVENT素材

外國撚琴日明明玩到港台版
今日瞓醒就玩唔到 要連VPN

lm

lm 終於開左局

玩住先.....

算幾靚喎...
巴打點解講到好慘咁

我都覺得奇怪點解會封VPN
唔通仲有其他地區版本

咁靚都叫玩住先

咁靚都咁委屈你

成日都好手痕想追風刺火刺
但係又明知道一抽好大機會彩都冇
有冇巴打知點樣先忍到手

0石冇得抽咪實忍到

刷過啦，咁撚廢都話玩住先

抽？我110抽冇出4星，咁你忍唔忍到手呀？

屌那星

忍嚟做乜姐
白金Pool補底永久唔會清走直至你補底
即係遲早都可以補底

有惠惠同和真係咪可以抽返白金pool

係咪留石等轉pool 有惠惠無和真

Lm

一覺瞓醒已經跌到去8百幾名

而家好唔夠傳說的聖杯
打自由冒險刷好定打活動N關拎卷打boss好

梗係打活動 而家有n2掉落
我刷1000體有30彩盃
而家有6幾彩盃

打錯字 係打自由冒險*
活動打boss

有冇香港或者台灣嘅vpn
Openvpn好似唔多掂

刷咁多彩杯,你係好多角要升定點

我只係諗住升王女、暗刺、惠惠、智障女神
升到1下打死活動王咋
我睇正係4星王女加暗刺 都廿個，3星sup又要3個

打埋BOSS卷,加HARD打晒
係咪普通關都刷 但趺好少卷

正常唔使

刷定 日後驚要用到 未雨綢繆

正常會有幾多券

新post留名

想問下D SUP既技都要升嗎? 2隻都用同名低星就OK?

yes

THANKS

Sub技唔使
睇漏

OK THX 唔知點升練度先高 MAIN已經60哂... SUB就唔知好5好用唔敢升

大部份3星都必上60lv 做sup
而初期未有咁多3星可以做sup
升2星都得 至於點揀就睇特性

3星sub點都升隻先
加體質
同埋3星啱属有機會上場

得一隻3星sup，2星d特性好似唔太好 得抗性冇攻

咁既話升1星都得
全體1*既特性加屬攻都對應返依家既4*
而且1*突破材料少 急用可以突住黎用

好的thx 應該有得重生嘅？

重生指既係咩
隻game 洗出去既資源就係洗左出去
唔會收得返
1*既就永世都1*

啫係指可以用重生去還原隻角色嘅練度

首抽比較既話
麗麗,謝羅,梅麗沙 + 御劍 or 阿克亞 比較好?

御劍
智障出場機會好低
御劍係低

冇
反而依家刷資源有2倍
想留石唔抽野既話可以爆體儲下D 資源

2倍資源印象中日ser 都係開過3 4次

炸雞巴 hi 棄左EX HERO啦

又想抽又想爆體

係啊之前有人肯收我個ac
咁咪賣左佢脫離苦海

依家返黎呢邊做老屎忽答問題

打錯係惠惠唔係麗麗
重覆5星有冇用
仲有一個係有兩隻惠惠 + 謝羅 + 梅麗沙

你玩開日服?
我見台服開左諗住是但玩下

爆體啦
抽卡保底悔終身
留石爆體更稱心

重覆係升技用

升技

咁要御劍好定升技好

係
台服都有玩
依家冇體hea 緊

我覺得角色數量多重要D
升技又係隨機升
但我一直都抽唔到御劍
實際有冇用要等其他高手答

升技作用唔明顯
多隻角用會好D，尤其係初

唔該哂大佬，買首抽加入先

咁我買御劍啦

原來你買
我啱啱都睇緊
KONONNGIR9437
呢個唔錯wo

又冇拮腸物

應該唔係同一個買家，買左lu 試下玩先

今期温泉惠話可以練技係咩意思？？

活動交換所有溫泉惠技能水

好的 爆爆佢 想問下活動D獎牌換咩好?

首抽加埋送石個兩抽都係中水鬼畜

綁定唔到GAME CENTRE既

留左20000石 手痕諗住十抽博下惠惠， 見到彩卡有惠惠個樣，仆街點知係芸芸黎

Re0幾時出

10月尾 好似係

咁既陣 auto 都得啦

整把武
升下絆
Auto

搞左勁耐終於搞掂個模擬器可以開心遊玩

咁咪好

三星有無練的價值, 話晒升技能都易D

有

點解我呢個陣都唔可以一刀h王，仲差成差唔多一萬血

除非想追惠惠
如果唔係一定抽白金Pool
依度個個大多都係抽白金起手

惠惠都食唔到落物攻隊
你扣左物防仲唔用全物攻打 咪哂左？

付費Vpn好多都有港台ip
用Openvpn最好準備定幾個ip
一個唔得用第個

留或者抽白金都得

玩多一陣都唔缺

隻驚冇konosuba咁好玩

我講collab

我開ser玩到而家 先發現原來唔止有2倍速 原來有3倍

識玩一定係抽白金

邊緣人好用又好J
你識條春咩

係好悶
抽到鬼化蕾姆G都無動力課

港台都係開咗幾日
你話日服玩到而家都唔知就話姐
幾日好小事姐

活動王既話唔會 扣得防黎惠惠都差唔多爆裂退場
惠惠要轉用光屬 back1要用返光輸出

我見加光屬攻，做王女sup係咪會好過用3星王女？

講起上嚟日服我除咗開服之外淨係抽Pu
無抽過白金

其實有嘢想要Pu即抽最抵
Pu想抽都唔抽
想靠白金嘅話
等歪等到佛誕益
除非有初始角色想抽返
唔係嘅話唔會貪個張補底4星啦

3星王女好d 加攻個隻

唔會
3星王女最好

因為pickup池總會有一半機率比你歪 根本唔會抽返白金池
pickup可以直接井當期4* 白金池個4*券其實係拎去餵狗

如果參考日版， 啲石留到幾時先值得轟落去

無課唔想亂用石

Konosuba好正
有得睇智障打唔入青蛙
惠惠會冇力
同M底女打唔中
一流

Pu 係咩？

無課石抽白金啦

有王女下隻應該係追埋bunny 版

我第一個日版轟落去嘅池賭場2嘅pool
大概2個月儲咗5萬幾石
抽兔耳王女

Pick up
無課都唔會抽白金啦
因為一定勁嘅角先抽個Pool

人設一流

升sup升少少武

我想問吓而家自由冒險有掉落率up，其實瘋狂爆石回體擦素材係咪實冇死？

可以刷到夠1回殺活動H boss為止

咁弱智嘅主角群唔易搵到
拉拉蒂娜邨要日版開服咁耐先勉強見到巴打用到一次
仲以為執笠前都唔會上到場

冇王女真係好難一回合殺

冇王女就用法隊
2星光獸奶+活動惠惠+2隻光法(2,3星都得)
要main sub都60lv
奶可以用光屬金武

咁即係唔應該用暗刺、木刺呢一啲？
可能我行錯路，因為我走去升晒啲四星角先

想抽隻光維G姐 40抽都唔中

一刀H王係講緊EXPERT難度?

維G就中 4*抽左100抽都係得1張仲要歪既

好似有次競技場係有人靠拉拉蒂姬嘲諷打到高傷

我歪左隻光皇女 2張4星卷都收埋皮
每日1抽算

上次EX

LM

如何一刀H
次次打剩10%

Sub角話好似都要Lv60

今次boss用2-3星光法就夠打
但物隊要求就高唔少，尤其係冇王女
要金武，絆再高D先夠打

點解咁快整到銀戒指

日版新Pool

好正
不過忍手
等萬聖節王女同邊緣人

下個池萬聖節話唔埋限定
咁都唔忍手
望落好似唔勁
雖然好J

點解你做咗po霸

我想問下，啲4星券可唔可以留到遲啲新pool之後先抽新pool

咁癲

佢係....

H王成日差10000血 唉

咁咪練度高d先再打 d卷可以留係到先

冇了冇了 一開波唔識野用左60券打隻EX 哂哂..

武器係用普屬?? 有屬性果d高攻d wo

意外嚟
前一個Post我專登唔1001
點知1001嗰位巴打唔開post

上個Post尋晚凌晨諗住答人嘢意外1001
用緊手機專登要開電腦開Post

下個Post唔開 ok？

同問求答

開啦 po霸有咩問題 仲可以pin 有用post

都係只可以抽白金4* 但每次新pool完都會加人入白金

唔ok
繼續做

姐係可以等到出新謝羅先抽？

唔識玩 中伏
不過我都係想追惠嘅 好在都中

冇咩意思
到時個pool, 3-40隻4星
都係得2-3%機會中雷奶
同埋中間幾個月活動、競技都要4星打

土法即刻窒咗一下

有冇人係仲刷緊

更新咗ios14開唔到game
有咩方法可以轉移game data去第部ios機？

終於開波啲體力點用

王女係咪一定要刷3星光劍

刷到個5隻4*但冇暗刺
save低咗一邊重刷一邊諗開唔開好

有排刷

土法咁缺人係要補下
不過招技麻麻

所以唔抽住 反正恆常角
等萬聖(?)pool

玩法隊既冇得唔抽
如果唔係得3星凜，同1星有夠會用

希望單抽博奇蹟

三星權杖係咪用光輝就夠
屌那星冇角色可以用
三星兩星都冇隻啱用

我差唔多見到法就盡量抽
但依隻真係抽唔落手
仲要明知後面有我最愛嘅王女同邊緣人

光金權杖夠用好耐
無同屬咪頂住先
木就有彩
通常唔會升金咁高住

我全都要

成日都我開搞到好似無人玩無人開Post咁

暫時無咩好Pin

根本冇人想開po 冇咩po唔po霸再開咪自己開

技水係咪俾曬暗刺食??

遲D會唔會開主線N掉落X2?
想刷光輝劍比王女

屌活動h王差1000血先一刀

肝緊材料整金武睇下搞唔搞得掂

如果係我開就係標題到屌爆營運

到宜家仲未玩到

唔會

下個活動咪會

溫泉之後?
咁等唔切 要刷黎試一刀H

中咗兩隻和真

我都唔建議等 刷一把先
n2留返刷其他野做好

不過呢兩日應該都刷住彩杯先? 得十幾個
主力既SUB都未60

競技場暗刺王女火刺全60打vh
入boss關放埋大冇耐就死晒
要唔要放隻補上去好？

呢兩日最好刷到有隊一回殺H boss既隊

要高分就搏暗刺盲到boss
要穩就落奶

咁我聽日試下放奶睇下打到幾多分先

王女+暗刺, 第三隻應該練風剌定溫泉惠?

Rich

禾系

4星技水除左活動買果支係咪得課金先會有

惠惠會自爆，之後要風刺補上
可以試下直接上風刺睇打夠唔夠打先

算係啦 用綠幣去換 綠幣就靠抽卡賣角

暫時得暗刺皇女
無4＊奶 有冇需要抽到有先停手?

Hard

Thx 依家勉強可以一刀H王

終於穩過h王 此game農能到

綠幣我換哂掃蕩券 是咪唔抵？

你咪SAVE低佢 等7日睇下張彩卷抽咩囉

係

懶

而家先知

温泉惠係咪hard要每日打晒佢？
頭目hard要兩回...

快手開局把啦 到時冇雙倍可手刷彩杯

彩杯係咪打素材11000關到掉?

前期係 而且要大量 但你可1 take h王之後就用不盡了

H王跌好多?

每日素材超級有30%跌兩隻盃
一期活動都可以換十隻
就算係全婆俠就絕對有凸出黎

等多7日活動都就完
我都係刷埋今日就算 黎緊冇得WFH冇時間刷

用緊皇女同暗刺隊
想問第3隻角 入咩3*做隊員比較好
若然第3隻 想用 4＊女神/3＊榭蘿 邊隻好啲

Potatoivan thx巴打

你套裝唔爆返100次體都唔會有
肝到2046

刷咗四日最好係今次
決定就咁開局

唔係好得wo

ip
係得咁多四星。。。應該點升

用咗第一個 thx 巴打

刷咗四日成績最好係今次啦
長期都係刷到1-2隻四星

言下之意加埋男角就唔夠

上面第2個AC
可以試下有人拎左未

剷撚咗佢啦 咁撚垃圾都玩得落手？ 廢物

其實暗刺係咪用競爭場武好過暗屬武？

競技場

仆街以為今日競技場結算
唔知捱唔捱到咁多日

多4*唔一定好 要睇有冇人權
冇人權中既人權暗刺你就注定輸在起跑線

好似好委屈你咁

有暗刺風補惠惠 係咪都夠
無王女

已經無左了

我屌
以為同日版一撚樣星期一11:59結
咁即係可以是撚但打啦
慢慢黎

d金武圖紙多咗出黎係咪無用？

巴哈都有人送，可以留意下

最好有暗刺先開局，之後好難抽返

咁你可以合多過一把
只能夠講金防具圖紙多左比金武圖紙多左有用

老老實實麻麻地
缺左啲物理角
要玩依個ac建議推下關再抽睇下點先

咁由佢啦 多咗幾張姐

將來會多到你唔會在意

浪費咗啲體力 btw thx巴打

金屬抗就要各屬整5件 防麻防暗個d隨便整 未有光暗抗飾物個時可以拎出黎用

王女係咪屬武好d？

差御劍

唔會差好多 不過競技劍仲會加物防
不過我會建議照用光劍先 整好短刀先整劍

會隻暗刺勁r痕

第110抽出新4星 終於

聽日又可以換掃蕩卷

この素晴らしいあるえに祝福を！

Crash fever 同屬公司

d三星武器應該農邊把好

咁姐係唔係聽日結算?
咁今晚過左0000洗唔洗留次數定照打？
同係咪會換boss?

想問下iOS轉An 會唔會冇哂啲石?

真

用告別幣？

冇試過sor

Yes

crash fever台版好撚垃圾
亂鳩咁改
好彩依度暫時無改

暗刺用競技果把好d?

課長

換完4星卷同藥水就得啦

排名唔係聽日結算
日版先係星期一11:59(+09:00)
玩開日版我自己撈亂左
以為港台都係每週一結算
所以聽日次數可以聽日23:59前先打

btw 屌你老母改到星期三結算好撚唔方便
又多樣野要記

物角都係用競技武
但換到之前都要換把屬武黎用

想問日版溫泉活動唔係同時出埋溫泉女神同拉拉蒂娜咩？

三刺都係咖喇
最尾都係換曬競技果把
最終目標係彩競妓/彩女神武

有排刷，咸4

應該過幾日會出，之後仲有光屬pool
但唔建議抽

隻暗阿梅打人冇力
然後要靠晒隻雞蟲打

之前入坑日版果下送左一千競point.....

想慳料整住把水匕首頂住先
遲下出水刺可以比佢用返
競妓場結算就應該已經可以即刻夠買2把金匕首啦

諗緊抽唔抽智障

都好

刷左6場都唔出銀杯
我想升人呀屌你

日版因為競妓場有bug
停左幾期仲派左1萬石
之後又有問題派左6千
前後起碼靠競妓場個bug派左16000

所以新手而家係咪儲石定射落常駐

咪提，之後就殺vpn
嫌煩木玩鳥

我自己直頭咁實行緊
因為我得2刺
胸墊用住2星風匕首先
暗刺用水金匕首

支那將來殺vpn都要學翻牆
度定幾招差唔多

我冇果個成日話自己かわいい條八婆
把聲好煩

要tsla 張sim card

改過d乜 講黎聽下

強角變廢角，鳩nerf 鳩Buff
無玩過但聽講係

想知隻game派石係咪好手緊？
每日有幾多免費石可以拎？

咁雷cl會唔會比佢nerf到變智障

一星期登入300石
每日任每日50石 一個禮拜650石

係而家先叫多番少少少少少少

1000% 真係煩左啲
不過個角色畫得幾淫

咁儲石都有啲難度...

唔好講啲咩亂nerf buff 改數值先
最簡單
將一堆60cost角色改到變65cost
問你死未

癲....

刷左3日4開模擬器，首抽都冇暗刺+公主隻game唔俾同時有呢兩隻？

初頭少啲
而家日版
每日50+30
每7日登入100+200
變相每7日860
1個月當2620石到

event
每個event長短不一
取個中位數2.5個evnet
每個evnet 大概3000石

競妓場每星期200
4星期800

你當一個月8000至10000+咁上下

但未包含生放送之類
100萬記念有送石
生放送有派石
半周年都有派
一時派得多一時派得少

唔計競妓場bug
大概每個月13000-15000石掛

我當初唔抽到兔耳王女先一次過轟
2個月有5萬幾石
包含16000石競妓場賠償

點睇每個月唔會多過2萬

得四隻唔刷得唔得 第二隻已升技

g奶巴咁計法

但果邊有樣唔同嘅係
原廠同台版都係佢地做
所以變相台版會有local content
直頭係台版先有嘅event
其實可以當2隻同一玩法但角色完全唔同嘅game玩

每日刷幾耐先

刷啦望
中哂兩隻上唔到場嘅四星

我第一日開ser刷到00:3x 就開到
兩部機一齊

都係lia好

星期五兩個鐘+星期六夜晚+星期日早上至中午我應該咩組合都抽過出黎，6隻4星都試過幾次，就係唔會有暗刺+公主

其實sub除左放相同 放其他有咩分別

同埋洗唔洗升埋lv

活動另計啦 仲有咩100萬下載登入個d都唔知點計基本上就當佢一期十抽咁

競技場應該打哂高級定高中低各打一次

我第一日開ser一陣9點幾刷到4點幾買左依度巴打ac
因為想第一日就開
果日我仲要夜晚唔得閒
最主要係唔想On99咁抽
抽多過1日我都頂唔順
當輸左場波

原創真係莉亞第一
仲要黑長直

1. 放其他數值會低
靠特性谷高輸出

2. 要升lv

咁要計埋競妓場
都叫做有啲石餵狗

即係火屬既惠惠 放維G做sub 會有埋佢既屬性？

睇到了 每個人各有一特性

有招特性技 通常buff屬性攻 勁嘅就buff物/魔攻
得一隻3星槍係加儲技速度

謝過巴打先。

有個約數預吓玩嘅方向。

月卡一日100石

識玩一定係每日啪3000石回體

我係咪又要學你禁 做目標

以上面23歲廢老巴打嘅建議
每日啪30體嘅話
最遲星期二朝早先刷完首抽
再爆足6000石回體
應該會足夠你係競妓場排名更新前將所有角色升到60lv去打排名
最理想梗係越早越好

你缺的是時間

如果已經有唔少四星，我諗可以等到後面先抽
新開始得果繼條友就抽咗先算

d石用嚟爆體定留翻好d

玩到依家都冇初代王女

啪左三日 主線推晒 人升晒 裝又刷得七七八八
冇咩嘢好玩

所以而家咪係到咩角都升。。3星又升一升

準備聽日隻新競技boss

唔係23號咩

9/23 1159 wor

日版星期一換

#331

諗緊入唔入坑
隻驚刷完首抽 零課夠唔夠石玩到?

夠
不過唔可以抽得咁衝動

但佢應該係講緊台版冇野玩喎

前期大概點配隊

哦咁ok 我都幾忍得手

金飾品有冇用?洗咪每屬農返三把先?

你都玩呢隻驚

$250有冇人接？想棄驚

以為跟日版轉BOSS

活動交換所未換乾塘都唔好意思話自己冇野玩

做乜鬼去到邊都見到你身影的

多謝G奶巴教導, 我5round 有3round 1TK H 王了

250 yen 收

只有3星補（2隻aqua, CL, 獸娘)用邊隻打競技場好🤔

鬼燈好悶冇上, 個FGO已經冇成個星期唔爆

主線唔洗推住
打活動/素材，升晒D人先，主sub都要60lv

打活動HARD 都要打2-3場先打死隻BOSS, 新手時期做唔做到1TAKE過

打活動關卡N同H，唔係boss
金屬防可以整定，活動有水屬打
武:金光劍(主線), 金火杖(活動), 金光杖(活動), 金水短劍(活動)

新acc棄game

想賣acc咪賣
駛唔駛又代friend po又棄Game

首抽完就棄

取個平衡
爆少少

日版齊曬3隻4星
期待萬聖節第4隻

想知G奶巴日版可唔可以1TK EXPERT王

聽講日版開頭送好多石, 咩原因送

活動N都要打??

我夜晚先刷

咪係

素材關

介唔介意送俾我

但係咪都起碼打自由關升到全60先

爽

TG覆一覆

遠古年代既野邊記得

自由關呢幾日有雙倍，所以要優先打
活動N會跌金裝素材，同埋boss卷
如果冇特別野需要e.g.光劍，就冇必要打主線住

真係有咁多人想買ac咩 搞到我又想賣黎貼ps5

thanks bro
不過主線都推左4章 宜家開始刷兩日自由先

跟

雙倍素材啲量究竟要打到咩數量 搵唔到個指標

打到夠你升滿全隊去1回殺活動Hard boss

升一星玩好過
你留返堆4星人係pool到煲醋啦

第120抽又係冇4星
屌你老母我依家唔撚要呀

2星剋屬夠做啦

我而家都夠1回殺.. 另外打左一堆素材 ， 唔知夠唔夠，洗唔洗再打

夠啦
可以打活動N同H關，或者主線H關打裝備素材

隻驚係咪冇得加好友

競妓場出計時倒數出現故障 = 10000石 + 女神幣 + 胸墊幣 (取消排名)
之後就係BOSS行動模式出現問題 = 6000石 + 女神幣 (排名繼續)

以前日版有連登巴打試過1血

我講緊今個活動
因為見我都打到22萬
淨6萬
想知你會唔會1TK

賣得幾多丫手機GAME
買利物浦好過啦

巴打咁體力旺盛

日版有
台版未有
POST頭有FD LIST

上面D巴打400 500咁樣放 搞到我心郁郁
有暗刺 火刺 王女 風奶 惠惠 全部60可以1tk王
有無人接手

400 500真係有成交咩

港台服
暗刺 王女 胸墊 樹蘿 雞蟲 獸奶 有夠會
1TK王
武器 有光劍 水匕首
有水防鏈

放700頂爛市啊 要買趁手

冇得儲氣得1分鐘打點打28萬

100萬有港台有92名

係咪連登仔D 錢特別好搵
咁多人上黎搵食 唔係特別勁都開250
啱啱睇賣首抽D 商人接近爆機既ac 都係200有找

重復四星係自食 升技能??

我第一日買左360
因為無用開8591同淘寶
買貴少少都接受到
但係唔明點解會開服多左幾日仲貴左

升技能
有用的
升爆先好賣

冇4星補師打競技場要點排？得3星阿克婭（普通，雪地），CL，獸娘，要練邊隻奶嚟打競技場？

呢隻game無公會及朋友元素？ 咁單機？

風刺放前，阿克婭同惠惠放後備

阿克婭用邊隻

暫時的確係偏單機
日服睇下個協力幾時搞好

D素材好難出
如果冇活動加乘幾時先升到一隻角色

普通冇咁易死
雪地回多D血
雪地應該好D
可以兩隻都試

係8591買300 唔撚刷了

有連線
日版準備出
之前生放送講過
差唔多實裝

係初頭缺啲姐
你升曬啲主要4星
遲下靠每星期免費超級刷都刷唔少
會慢慢囤積起來
唔洗擔心

而且之後你好少可一次過抽到幾隻角色
通常抽PU池抽到就收手

對大奶維茲有愛
但首抽刷極都刷唔到4星維茲

將來果啲維茲封面仲吸引
正版等將來歪啦

CL唔係可以加攻咩 定係因為回得少會死所以用阿克婭

阿克婭克屬出大技快D
CL放後備未必開到大，或者開大時已經冇咩輸出剩

哦 唔該哂青

如果今期競技場黎講
我用3星克莉絲（水屬）係咪會高分過4星（風屬）
定係4星招減防仲好用

4星除左減防仲有麻痺

我之前都係用3星

我想問吓揀sub角色嘅時候
四星不過唔同角色，二至三星嘅相同角色
邊個數值會加高啲

30% vs 30+10%

咁如果相同角色得一星呢，一星角色啲數值真係好低
好似用張唔同嘅四星做sub加上去個數值仲高

我得兩隻4星
120抽中得1隻，要用4星卷先中一隻雞蟲

你可以編隊個時禁下面詳細粒制入去 然後入面去換人就可以睇到d數值高定低左

原來係咁唔該晒，同埋我想問吓一兩星嘅後備隊員，應唔應該賣咗佢哋嚟换嘢，定都應該升爆曬技能先。因為我三星就諗住係咪都升爆技先，一兩星就唔知。

有冇需要刷主線整武器俾d人
定係直接等競技場買圖？

抽唔齊人 有可能會用到 唔急賣

咁就仆街啦，等我仲賣走咗啲
拎咗嚟換skip卷刷素材

巴把推 主線光劍俾王女
你唔急今次競技場的話等下次主線2倍先刷都可以

用auto啦

整把光劍俾王女會唔會對活動有好大幫助
我仲未可以一場殺

你sub升滿60 同 俾野食升絆先 我自己就升2*武3階頂住先 同3*0階差不多攻 不過特性唔啱

遲d都會抽返返黎唔驚既除非你真係冇再掂個抽卡

暫時就有咁多嘢，就係諗緊抽唔抽落去，因為都已經抽咗100抽
如果可以抽埋王女或者火刺就正不過好似太貪心

100抽9隻（計券都8隻

唔係呀我有課金，課咗個必中兩隻嘅包

咁都好d..

pvp 4星風刺定三星水刺好

博運就 4* 麻 同短時間減防
穩輸出就3*

利申冇4* 試唔到

有課就更加唔驚
只係講返1~3*其實睇場合有時都會用到 尤其依家開局咁少屬性

有d王會有100%麻痺抗性 咁招技就會廢左
睇王個介紹應該會講有冇話麻痺比較弱 冇既話其實可以預佢100%防麻
雖然我唔太肯定一期王係咪咁後少少個d就係

競技場點樣組隊可以打得高分啲

做住分母毛啦
繼續抽落去就會做返分子
日服開服我用惠惠一隻走天涯
全隊2/3星光打EVENT
要用愛感化SUMZAP

2-3星開局係好撚重要
所以我見人唔齊2/3星先叫人抽多啲先
但個個都好似唔係好願抽

無頭騎士會中麻痺

依家到我做分母
你做分子

呢隻game on99咁但又會上癮停唔到好想瘋狂刷野

痴線
對上一個有留到言+有睇嘅po係第23

3星武器值唔值得強化到最後？
岩岩刷左把光劍比王女
不過競技場武都要出匕首先
應該強到最後都無問題？

原來活動hard boss會出女神幣

最好留晒比競技金武先
你急既可以升下 唔建議非競技金武+5

其實都唔錯，不過無暗刺

邊有人會升男角

男角有啲好勁

佢唔係po 霸咗好耐？

我係咪allin頭三隻同佢地既sup就夠？

畢竟人人想中(限定)4*

記得日sser開嗰陣 有兩位巴打嘈過4星定剋屬重要幾時再開戰

咁樣組先打hard 75%係咪正常 點樣搞先可以一回殺

宜家咁樣打高級競技場最高都係70萬分

點自可以組得好啲

所以有d迷茫

除左暗刺 其餘用光屬打 奶換隻輸出

剋屬1票

想問下重置時間幾點

4星且剋屬1票

唔計4星剋屬
初期4星唔剋屬有可能好過3星剋屬

角色都未升曬
升曬再算啦

3刺》剋属

加速推po

廁

獸奶用光做main

新手想問技能等級1同5分別大唔大，抽到重複4星食唔食咗佢升技好？

大
一定食

thanks bro

Say bye bye換掃蕩卷

依加係留石抽下個pool?

問組隊/抽唔抽角色
最好貼box&現有組隊

競妓場建議
除左執隊之外
可以試下研究手動
好大機會升分

試試先

原來我無一隻光屬既奶

2星光屬獸奶都無?

無 笑死

嬲嬲地抽咗下

小心比人屌

深潛先

用模擬器真係閃退得好勁, 除左用手機玩之外, 係咪無得救?

唔好意思想再問吓技能藥水優先餵王女好定暗刺好？

初開應該暗刺最好，乜隊都放得落去
我會餵暗刺，不過我頭幾個月都儲起咗，之後睇暗刺有冇撞先餵

主線推哂
5隻主用角差唔多升哂
D體要黎做咩好

打到第幾關先有彩裝，打到5章幾節都仲係金裝書，如果有排我整住金裝先

有冇人教下點組隊

no 唔好癲

抽咁多彩都唔識組

組三刺未入到王關得番1/3血
王片一下差唔多死晒

手動怎操作的 揀用咩技時間會照過 反而慢左出技

thanks

想請教各位巴打，除咗要練暗刺同王女，之後應該練邊隻先？

屬性>>>>三刺

請問美國撚down咗台服入唔到話錯誤，係咪封ip?

惠惠>御劍>和真

衰啲咩
有無組隊圖

係. 只限港台澳IP, 要用 VPN

角色行動有個圈
最多可以累積2個圈
你揀用咩技 但揀完冇行動力 都係要等

手動既作用主要係比你揀放招先先後次序同時間分配

惠惠

其實手動先係依個遊戲最刺激嘅地方
正正就係時間照過先更加可以控制輸出更好
唔係回合制咁強迫你即刻出技先到下一回合咁
而且儲2條氣先爆
遲左出技唔會影響下一次出技條氣滿
只會影響你招技嘅CD
至於你想好似自動咁快手出技就要考記性加反應
我自己都有自己嘅做法去手動令到開技更即時
手動Technique方面無咩人討論過
我都唔係好清楚大家點做
不過最重要有啲時侯會AUTO同手動交替

金武卷 刷咗20次 先得2張
幾時先整到武

亂玩左兩三日 開過個新acc刷首抽定可以繼續玩落去

手動可以儲技，隊員夠血王準備出大技時，補師可以hold 起唔出技等王出完先補
亦都可以等隊友出完buff先出，最簡單我係火刺招大>暗刺>風刺，咁就可以傷害最大化（可能暗刺大落完debuff再出其他會勁啲，冇研究）
而最重要係唔出招唔會卡死，角色會繼續行準備出下一招，即係某個時間內，出招次數係一樣

而auto通常係見王同角色差唔多時間會出技就用，有時王出大技，角色又準備出大，我會用auto確保出到大
Auto次序好似係快過王，而且我手殘，人手㩒總有誤差
另外auto通常完結前幾秒就用，搏會auto出多招先夠鐘

有時間可以刷

咁刷多陣先

真係好難揾到手動嘅文章...
唔知係咪可以用嘅人物唔多冇咩急切需要討論~~

巴哈送嘅首抽帳
咁樣可以開局?

一路碌Po 咁耐都真係冇乜見過講手動

隻game要打高分，除咗角色強度，我覺得手動操作會令分數更高
要入頭1000，我諗手動可以幫到手

不過我只求1萬內，auto入到我就唔點理了

多謝指點 原來可以儲二條氣
仲以為大家手速甘快

初期冇勁武器，惠惠大招可以好有效打高分
我覺得首抽有暗刺惠惠有埋補師加1-2隻有愛嘅或者女角就開得

Darkness最廢，水刺同女神初始長期冇用過，男人唔想用，和真三星上場仲多過四星
其他角色就睇王都會出下場，日服玩咁耐大概就呢啲感場

而家好多人打手機GAME風氣係乜柒都AUTO嘛
而且依隻GAME就咁望落可以咩都AUTO都可以玩到
所以可能因為咁巴哈無人討論囉

留意返港台要4千內

日服又打雷弱狼
好撚難打

3星d裝難跌到
爆哂條條體都唔知刷唔刷到10張圖
仲未計埋d材料，幾時先整到3星防具，打競技場勁快死，明明夠哂傷

4千獎勵=日ser 1萬??

咁台版各位加油了

岩岩開始研究 dps已經高左
最基本一點係招技差少少cd可等埋再放 auto應該會自動普攻 計落全局可放多一兩下技能

同日版第一期一樣
日版第一期都係要4千內先有智障幣

台版排名 比較長我4重加密算

見到大奶奶2人組好想抽 但要忍手re0

手動少人討論係真.
一來人人都想自動玩最輕鬆.
二來手動操作我覺得真係因人而異, 好難跟得到.

要抽Re玩隔離game頂住當先
我而家等緊萬性節Pool抽老婆

手動好難用文字去講 睇下有冇人做教學片

冇奶媽打主線h第4章已然全滅

*已經

3星頂住先
我個陣都係咁

練度唔夠姐.

齊 3 廁仲要問

最驚佢好似泳裝限定，咁就唔知幾耐先有得抽了

仲要3刺有補有惠惠，最勁果堆有齊

咁快流出邊到睇

泳裝我抽曬成副身家連隻3星惠惠都冇

大家抽卡會抽白金定上線紀念個pool
幾率有無大分別

追惠惠就抽上線紀念.
唔係一律建議抽白金池.
限池個天井完活動會收皮

真正難打應該係H6-4

好似要練土屬? 太耐之前唔係好記得

提提大家今日最後一日 自由關 2 倍.
今日唔爆盡體刷定彩盃第時唔好喊話刷到屌老母都唔出一個

個老野無屬 幾乎所有煩膠技都識出咁濟

後面啲活動唔是每日3個咩 有無記錯

爆石刷 值唔值

又唔係出得一次 今次刷到夠1t h boss 咪留下次先刷都未遲

我日版初頭爆咗唔少石刷關同活動，彩杯銀礦同錢開頭好缺

而家駛唔駛刷3*光輝劍俾王女打BOSS?
定係2*光劍+5夠做?

爆石刷錢點睇

利申: 爆緊，乜鳩都刷

錢打活動打到300萬 唔覺得會缺

我反而覺得趁自由關加倍刷左杯先
錢可以之後刷活動boss好多錢

btw ut post既巴打

話刷盃不如應該話刷下個別素材低下d低*好d

錢唔值. 刷活動BOSS 自然有大把錢.

有冇辦法令d人快d出到大絕
打活動boss惠惠爆裂完風刺上場永遠唔夠時間放大絕

3星偶像槍sub

正常都出唔到
升好角同裝
後備唔洗放大都1tk到

剋屬
莉亞sub
叉電技
加速

課唔課618個包好

日服剛剛開SER 嗰時可以SET 慢個驚FPS 超加速

我整咗3星光劍先可以1round殺王

唔好再提

活動惠 王女 暗刺升爆 2*光劍+5夠做

痴線去到邊都有人認到
10月回歸ut

課

1 pack準備1號開炒

到時一邊掛呢邊一邊mon市炒卡

建議刷 日版3星光劍可以用最少3個月
因為你資源點都會放短刀角先

好鬼正呢啲咁大既BUG

唔係通常整完2把競技刀就整競技劍咩
爬文見過
又有更好路數?

係咪刷把競技刀俾暗刺之後就可以刷3星光劍

係咪倒轉咗

本身係諗住而家手攞3星光劍
後日出兩把競技場刀
之後下星期就競技場劍

唔係超加速 係減對面速

我知. 當係我地加速咗啦

純粹見競技刀好似易整d

你夠紅幣換咪整咗先.
光劍其實都唔難整, 刷就有

再研究下先，反正d人都未全60

一個食體刷就有 一個要紅幣 你答返我邊個抵

咁拿拿臨刷料升晒啲人先啦, 今日 LAST 一日兩倍

I mean劍最多咪用多兩個星期
邊有3個月
以為大佬有咩好路數重好過換競技場武啫

你係咪無計強化石？

基本上依家刷既都係過渡期既野
只係光劍比王女基本上都好fit
但就真係得王女用 點都要整多把比其他人用 可以先整短刀先

而家3星光劍都係卡緊+2
等一出兩把刀就+5俾雙刺
下星期再all in+把劍咪差唔多
點都好過+2掛

咁洗唔洗第二星期就換競技場劍好
定係佢相性高所以換左第二把武先
因為我見都唔多劍士好用

等多日
玩到心淡
Kono suba

雞蟲用住2星劍+5定換3星劍好？

雞蟲禦劍囉
競技劍仲有樣野會加物防都唔好輕視

ok咁照整先
雖然兩隻4星我都冇

都係個句
資源分配
你想遲出5000武我無野講
未來視話我知劍職得幾隻好用
而王女系一把光劍+5汎用度極高
其他自己諗

10抽會出 放心去
唔出就最多250抽

冇雷奶或者雷粉毛今個競技場係咪唔使玩

我自己就用緊王女 暗刺 惠惠
惠惠已經用緊3星火杖
暗刺就後日換把競技場武比佢
王女就一直刷緊3星光劍

打算整完呢3把就會直接整4星
武器我唔擔心，反正防具先缺

等抄yui巴隊

上個冇法隊啱啱跌出1萬

升埋女神之後做咩好

活動/加倍刷素材備用

係我玩咁耐覺得主線新關入面最有挑戰性嘅一關
日版大家好似屌曬鬼

得2萬石
點算

我都係 仲有re0

唯一一樣唔會刷嘅就係錢

值
唔刷會後悔

課啦仲問

刷到幾多以後先唔會喊

之前玩有double刷左4千萬
然後就一直都洗唔曬
玩玩下D 錢已經去到9千幾萬

暫時277萬

冇雷奶雷エリカ

雷屬4星淨係得兔耳王女 御劍 泳裝維茲 雷智障
已放棄

得御劍 其他3* 得150萬

冇雷奶就濕濟王第一下行動擺明玩野

得6000石

新手刷咩關可以快速提升戰鬥力
想爭取機會刷彩杯

升技 會唔會減個招技CD?

前期戰力肯定係全隊 滿突 升級
sup卡都要練 之後開始搞裝

2倍係到今晚12點定聽晚12點

而家邊關岀最多錢
刷到齊哂料 無錢升

刷錢

聽晚

姐係邊關岀最多錢

去錢關刷錢

錢關咪最多錢

不過多數都係叫你刷活動卷刷boss仲好 成堆野一齊刷

其實應該清楚分返2個phase

第1個 phase: 未能1回殺h boss
呢個時候應該主力打素材關升角色
缺錢打錢，缺經打經，缺聖杯打聖杯
直到能夠1回殺h boss
唔食石回體既話可能要成個星期先過到phase 2

phase 2: 能夠1回殺h boss
用晒D卷打h boss
之後缺咩打咩
素材關打聖杯，主線打裝，活動關咩都有D

thanks 咁我打突破料先

呢隊打hard 1tk唔穩定，可以點改🙇

1. 第4用dust (雷劍)
2. 升埋後備同sub上60
2. 換金武

咁都唔穩定1TK到
升爆埋智障應該穩定

金武要點換同埋要打咩😂

光劍打主線
水短劍，火法杖，光奶杖打活動
建議打素材關升埋後備先

雷劍定智障1tk好D？

dust輸出高D

升爆咗兩隻主力4星之後再刷多咗40個彩杯 可以休息下啦

雞蟲好啲
但智障可以打今次競妓場有剋屬

想問下競技場係咪打得到高級就淨係打高級
由得初級同中級0左佢都得

點解個個都刷咁多

為之後養生做準備

想問掉落加倍係咪每個月都有

D 掃蕩券好小

用晒了

我嗰隊同你一樣 換十支水升爆温泉惠就穩 前期硬食2take

2TK = 2 Turn Kill

唔算最好
但唔係差
再刷就唔夠時間刷料
早啲開好過啦
推關可以繼續抽白金卡池

同埋你都有3星補
可以用住先

呢隻GAME其實抽卡機率係點，大概幾多抽會中四星(計哂T0 至 垃圾四星)\

玩隔離隻守望，一百抽都中唔到一隻3星

抽咗50次 應唔應該重刷

4* 4%
pickup 4*角1% 單pick雙pick都係

刷個有暗刺既AC好D
再好D就暗刺+風刺/王女

係唔係抽頭25決定？

計埋改名前十抽夾埋有36抽+4*卷
但通常都唔會慢慢搣個6抽 除非爭一隻靚開局

明白 thank you

刷咗70個彩杯 夠用一排了吧

刷咗幾耐？

而加17000石 洗唔洗試抽埋王女？

晏就到依家 3000鑽回體

遲下有光屬up，可以到時先抽
或者儲石等新角
可以睇定心水角大約幾時會出

遲d會愈黎愈多

唔怕 咩都升下

event除咗彩杯換咩好?

缺咩就換咩
最後正常換得晒

我今日先第一日打 都換得哂?

係
但首先要打素材關，升好一隊可以一回殺活動H boss既隊先
然後就主力打活動關，打boss

本多終勝

點一下就一個loop
怒點一百下就一百個loop

請問除咗暗刺要重點練邊幾隻

得兩星版升唔升做sup好

ok 咁裝備係咪直接整3星嗰啲起手

升

打活動既話就活動惠惠，4星芸芸，2星光獸奶，再加2星光有夠會

1/2星新手時期
3星中手期
4星就最終目標

打活動N關都整到幾樣金裝備

邊幾隻做Main？唔該

放AC

巴打終於刷到完美起手

推關/EVENT我會咁排
王女 惠惠 暗刺 胸墊 艾莉卡

競妓就唔好理住

唔該晒

食個加乘尾流10場出10個彩杯

打法基本上咁上下 剩低就係睇爆擊
今日都幾爆 不過係對面爆

競技場應該點組隊同埋
打競技場裝飾品整邊個好啲? 暗之耳環定係破暗的墜飾

冇啊

冇雷奶，唔洗打

無雷SHIERO
無暗刺
點部署

無暗刺無王女

4星王女得隻1星王女做sub另一隻放咩野好

初始帳冇晒暗刺+王女+克莉絲+榭蘿 喇
尾果兩隻有咩替代

放高星光屬

抽多幾次帛金Pool唔好慳得太過份
起碼補完啲2星sub先
大把機會你儲石

點解你地咁多人冇雷CL

樹蘿可以用3星
而且補仲有獸奶/智障/蘿莉控

有雷奶既話今次應該幾易
打左3場個分都幾穩定 剩返就睇爆擊

智障係咪會食咗無頭騎士招大技?
頭先打 3 場都係打到尾佢係場, 無頭騎士開大完全無效果然後智障開大打佢好高傷

咁快棄game

佢刷左另一個ac起手

仆佢個街
係咪得返刷把光劍俾王女一條路

武器、絆

風刺換上前試一場

換走王女嘅拉拉蒂娜sub先講
起碼擺返2星王女啦
巴打個box有幾缺sub先可以擺到咁爛

屌 你唔講我都睇少眼
抖m係雞係公廁

其他都正正常常 係無啦啦做乜擺抖M做王女既SUB

無既. 抖M 白值其實係高到嚇死人

係咪以為差唔多樣

競技場下隻王係咩屬 想刷定裝先

似認錯人多

嘩屌你老味
今日港台版3場都追撚住我隻王女打
一次升分機會都唔撚比

大家準備好4星抽垃圾未

我感受到拉拉蒂娜性興奮

唔提都唔記得
又係時候爆死

免費王女 爽死

無論日版台版都堅持單抽

七日四星券

又抽到暗刺 真係唔知好嬲定好笑

升滿技 你就訓著都笑醒

重覆的皇女
想要惠惠

人生勝利組咪係你

琳恩係jm9

對脾叫做J得過

屌
重覆有夠會
屌你老母
紅魔入面最無愛係佢

之前80抽只有一隻四星喎
有可能抽滿技咩
低到

正確態度

其實紅魔好多角色

之後係咪會加

凜唔錯咖
有用
而家未用姐

應該唔會

日版已知準備新出嘅應該唔係紅魔

想問啲食物有咩用
利伸 冇追post 屌細力啲

唔係係因為有光屬性攻擊up

送畀仔仔升親密度

離地到

升羈絆

岩岩過十二點送左四星彩卷
即抽 定等下先

競技場卡撚死左係百零萬
應該會俾人踢出250

中左蘿莉控 其實只要唔係中darkness就得

已抽
中咗有夠會

溫泉活動 優先換咩先

正

台服定日服 點解我無

台服 你未夠七日

屌我要女呀

屌
我又係中 有夠會

中拉拉tina 好撚開心阿

論強度其實差唔幾

點解巴打成日講到蘿莉控地底泥咁
其實真係唔係差到咁呢
唔齊角都叫有能力靠佢幫手打入1萬內

Sup 升3星相同手角定升多出黎4星角好？

好悶唔想玩 送ac
冇暗刺唔值錢
惠惠抽到三張 攞咗去升技能

心諗中隻奶就好
4星卷就中左榭蘿

又要爆體升爆佢

抽左6千石冇好既sup
中左一隻4星達斯特

第四隻暗刺

上個POST位蒲松齡巴打仲係唔係度
刷到好攰唔刷，你個AC放左未我想收
仲放既搵我

咁可能我唔識用啦但4補師入面我點都覺得佢係最廢個個

已拎

感謝收留

七日時間，經歷儲石抽不停loop到120抽0彩，靠4星卷先中隻4星
我係咪要開心

8591買好平

我個陣，唔好問我點解d sup咁鳩
冇sup啱用，插到盡

點解王女咁低攻
技能cd又耐，我係咪差咁d角色支援王女

都未升好晒緊係低攻

升到冇錢

巴打個Ac有10隻4星以上
仲要練完
嗰個Ac都算值嗰個價

日台都各跌幣
是否氣數已盡

計埋聽日派獎仲差1粒藍先可以+5女神法杖

終於手動1take

如果再有多隻火刺我俾夠500收都OK
不過佢應該抽唔多
神運ACC黎
遲D可能要還債

風刺放前一格啦
活動boss殺唔到你嫁唔洗奶媽

我先得1把啾啾丸+5
同另一把女神法杖+2
G奶巴係第二把定第三把+5?

擺返胸墊上BACK1你就可以AUTO

還都抵啦
19隻初始佢手持多過一半

但試過auto惠惠好快開大會唔夠輸出

係咪應該爆體打材料

癡撚線
200體出得一個光輝劍碎片

你講完我都唔知刷唔刷好

你試下打5-4個關，有樹枝同光劍碎片
我刷左兩條體出得2個光碎片
樹枝都唔見一條，係我黑仔定營運唔鍾意我

差幾多1TK?
惠惠正常應該想佢盡快自爆就退場

另外
胸墊無料突破SUB
都起碼食經水塞到SUB升到30LV先

HARD關有無每日刷埋?
有一關HARD關有
咁要刷嘅量應該會少啲
HARD易趺啲

我試過1條體1碎片
又試過1條體4碎片
依啲野講運
巴打有無考慮買個風車轉轉運

冇花冇假，我用左200石回體，真係得2粒
本身150體再加400體
打個手機game都要被迫害，癡線

Hard我好似未打

Konosuba

成個風車放心口可唔可以轉運

幾錢買？

嫌有夠會嗰啲

技能一樣情況下
活動boss溫泉惠輸出好過4星惠?

剋屬打1.5倍

幾時競技場先開放練習

4星卷補隻芸芸, 可以arena了

競技場卡左103萬，呢隊野有冇改善空間，3星大部分齊

升到咁樣打競技場先得72萬

長知識了

Post 隊野出來先幫到你

想問有邊關素材關易d出彩杯
刷左5，600體力先得2個

你並不孤單....

除左經同錢，任何15體關都會出

600體先出2個，巴打你重黑過我

103萬就黎飛出250外

大家好，小弟新入坑，剛剛拎堆張新手4星必中劵，中左維斯，暫時box既情況如下

而暫時都係用下面呢隊去清關

競技場中級最好就40萬分
活動boss hard最好大概打7x%
依家就升緊sub既人，但武器好似都冇乜點整到

係咪升完sub就走去刷料整武？

另外，手上暫時挖左23000石，係咪留到有活動先再抽？

活動BOSS點先可以一回殺?

清流匕首（整得)定致命匕首(未整得)好D？俾暗刺

致命匕首

我又係唔夠競技場幣好ON9

我自己等競技場匕首,因為清流係水好似好蝕,D素材又晒好多體去刷

搭單問風刺用+6%風2段匕首 定 3段物攻高匕首?

唔好話設計圖 連啲料都勁難跌

真 打極都唔夠金礦石

又有人放達克莉絲做王女SUB
換1星王女啦

換到彩之前三刺都係得兩把短刀用 整左冇壞既

8591

睇過下 好似乜人權都冇咁

最低lv果隻強化石邊度刷?

799976打到3369 唔知守唔守到聽日

係無愛丫
重覆4星

越無愛越易中重覆
前日講咗句呢隻土法真係抽唔落手 然後十抽就到手了

防具應該整邊樣好？防毒？
同埋競技場係咪要初中高都打哂？
應唔應該整水神槍俾莉亞？勁多設計圖

仆佢個街,隻水女槍就抽到滿技

組隊果時唔洗組咁多隻補
BACK 1/2 擺胸墊/ 蘿莉控 / 維茲
依啲好過擺2隻補

盡量擺剋屬

唔缺角色先儲
唔係淨係缺4星
2/3星有無同名sub都重要
缺就拎返部分去抽抽先

100萬以上都唔穩
條curve高過日服
可能要110萬先穩

最好帶補

點解打BOSS咁多人都放個火系粉紅色頭髮大波妹?
用佢定係2刺+王女好?

無愛我連10抽都唔掉落去

hard已經可以一輪搞掂
expert打兩輪先死嘅話每日清一次抵唔抵

艾莉卡大技有物理up(大)
三刺+back1王女+補
用三刺係前面擋左啲傷先
反正淨係靠前面三隻捱唔到完場

有冇巴打指教下點組得好啲

打競技場係咁

活動boss組

有冇啲咩有用嘅角可以換上去
打boss好似冇咩力咁

日版第一G奶巴而家都係要2次
2次已經係最好

Expert 必打
而且應該冇幾個可以1k expert

技能藥水畀暗刺食定留好?

1日得1次機會,差10張,我就係咪都打

今次競妓場黎講
升左邊緣人佢好重要

邊緣人係乜水

我捱到,不過有時99%

風刺大絕係無屬性

thx all

ex掉率物應該係Hard既4~5倍左右
4刀內應該都ok

我覺得點都要抽走和真先智障上去

物隊除左王女土槍智障外都係無屬性架啦

3星風補可以？ 咁換咩好thx

芸芸

1隻都唔死喎?!

都得
御劍換補
前面不變
BACK1 擺補
BACK2 先惠惠
太遲上補好易比人一掃斬清光

H boss其實好難死

Thanks

望到堆咁嘅防具以為會死
我好快整左防具唔記得了

邊緣人

103萬已經跌出250

4星仲有和真/維茲/火刺/風法
D sup有冇改善空間

補招大都開唔到已經完時間 打咗49萬

如果肯定前面唔死
王女+ 暗刺+ 溫泉惠惠+ back1 胸墊
我係依個組合打
每次淨10秒上落

通常結算完會前咗, 因為踢咗啲外掛

今次雷屬狼
望住5千名內都有雷shiero
抄唔到隊得萬幾名

好！

依家仲刷緊料唻練角

錢、素材同經驗水永遠都唔夠用

自動10次有1次H Boss會差1下先殺到
升爆慧慧sub 換上前有冇幫助?
咁換邊隻?

一星王女爆招.

正常 日服得4日 仲要唔知邊隻係人權開遲一日已經係咁先
而且冇fq2倍升人都難

我以為星期一結爆左啲體
浪費曬
如果早知一星期我應該會輕鬆玩算
因為爆唔爆體進度差唔多

強化完武器終於穩定Hard 1回殺

屎忽痕將泳裝莉亞升咗件競妓場武比佢
用嚟試下競妓場
除咗真係打不死之外真係唔知有咩用
擺前排加泳裝智障兔耳王女泳裝莉亞前排一隻都唔死
點擺都好莉亞一上場就全隊好安全
但好低輸出

幾時開返啲新玩法比莉亞威下

用黎丁就夠

可以一刀hard應該打自由刷彩杯定活動

唔明你想問乜

抖m就保自己 佢就保成團
但我都諗唔到佢可以點救

fq兩倍就得返唔夠半日 刷下fq好d

但係我見活動隻boss都會跌彩杯所以有d唔知打咩

咁彩盃遲早會多到瀉都係事實黎
每日限打兩次個個fq超級其實掉率唔差
活動一期有十個換 活動王會掉 活動Hard會掉 主線Hard後期都會掉
所以唔洗話真係要儲定好多彩盃 你計定有邊d要用刷到咁上下夠用就可以停

CLS有人發現用2星風米亞，有全體+閃避率
lv1放4號位等explosion之後上場放個buff就等死，博取更高上限
然而我一早升左lv60

雖然我開咗局好耐
但係都想問下我咁樣係咪好撚差

想問呢套陣係未打競技已經最好..
依家打103萬..

冇暗刺冇人權，建議重刷

唔捨得啊ching

即是呢隻

有償石每日個一抽好似好呃錢

之前冇人答再問
防具應該整邊樣好？防毒？
同埋競技場係咪要初中高都打哂？
應唔應該整水神槍俾莉亞？勁多設計圖

競技場得72萬 仲可以點改

競技場如果戰力可以就直接打高
佢淨係計最高分

水槍整完咪一樣上唔到場....
利申我都有60水槍
但真係無用
兩招技CD長
大技又無用....

比抖M仲難上場既角 你就知佢廢成點了

咁樣叫黑仔王

奶同風刺換位試吓
再唔得換走惠惠3物理

火刺同芸芸換位試下

下一抽就係暗刺

要今晚12點先試到

唔該巴打

集氣

是但出啲一隊打好耐嘅野就救到
但連線暫時唔似打好耐

無咩用
唔洗理

莉亞真係唔好搞住
防具今期防黑暗/暗屬囉

26號生放應該講re0 同埋協力

競技場咁擺岩唔岩?

刷首抽刷到唔想玩

其實唔洗咁追求完美
將來再抽都會將啲角色補返
初始角色永遠都有得抽
可以歪返中
是但有暗刺+1/2隻有用 共3隻以上開波咪算

有暗刺通常+廢角

當初我惠惠darkness起手

呢樣真，多數搭廢角，刷左兩日，暗刺+惠惠+達斯特，都費事再刷，開局算了

其實darkness有咩用？

還原動畫

放置play

等5個月後再問

依個組合都唔錯啦...

你刷得黎 又miss左活動 又miss左排位
不如暗刺開

網名唻架者，唔好深究

我等生放送藍幣就可以+5

女神幣d專武係邊個打邊個
剩係睇過動畫知和真把劍

藍幣換完劍換咩好
差幾粒 就跌出10000

有玩法咪換法杖 冇咪短刀多玩三刺都可以揀短刀
法師一火杖2競技法杖應該都夠玩

相同

以前好似見過 1 血

終於都可以1局打死h boss

惠惠打活動係咪應該唔好auto 大技

反正佢普攻都冇乜力 爆完比後面上好過

聽完各位巴打嘅建議，已經每次都可以一T過Hard活動
發現用法隊真係易打，第四隻角色其實用二星王女都可以過到

唔夠強化石(小)用

唔夠sup想話射3000石抽下2* sup
點知出左胸墊

我屌抽到重複4星風刺

主線Normal兩倍掉落率
要唔要刷定破縛同破闇？

仆街抽左萬幾石得重複風刺同水槍
連岩用3星sup都冇隻
聽講呢隻驚送水晶極小

要抽建議抽pick up pool
而家係和真同惠惠
呢個星期應該會出溫泉darkness同智障
建議抽下星期新活動出既水dust(做main)同水凜(做sub)

春春你一早+咗5啦 而家到邊把

pvp話23號完
姐係今晚12點後就無pvp打

未去到極少嘅
同普通日本GAME差唔多
基本上大部分日本驚都差唔多依個量

23號11:59
過左00點仲有得打

心理陰影話我知防麻最重要

係咪除咗主線同競幣換之外唔會有圖紙？(例如活動換)

會變左打下一次嘅競技場

打競技場可以點執
第一隊淨係負碌過一次81萬

想一回合打完hard
仲有咩可以改進

大家都比公主洗晒腦覺得應該要一直派

值唔值得追惠惠打下期競技場

開新競技場佢會reset次數 即係個日可以打6次

競技場運氣成份都幾重
競技聽日就完，算你組隊更加好既隊，都好可能打唔返81萬
不如升定2隻雷角打聽日競技

點會連出4次水鬼畜 主線都未打完已經爆技lv

惠惠值，但和真唔值
有愛可以抽

印象果時主要刷當期競技場防屬圖紙, 其餘嘅活動跟足全換就得
同埋多數刷夠3-4個, 惠惠會上場我多數整夠3個就算, 反正初期最重要得前排, 後排出到場多數打兩打就完.
另外防飾最多只會升到LV2, 初期好唔夠石升, 而且打得石升完都差唔多轉王, 到時又要另一防屬先得

想問點解要升雷角?

派得多有代價
彩嘅機率同pick up機率都低啲
隔離post前排有人3連井
好彩我最多2連井

玩得公主多好易慣左所謂儲夠石去井依種習慣
我成日都諗慣左抽唔中要井算唔算另一種M底

3星王女比返2星王女做SUB
暗刺取替御劍擺上前 莉亞火屬3星擺比暗刺做SUB好過比御劍

其餘不外乎升武器
升爆啲SUB嘅LV

boss弱火，但水屬攻

都係嘅
希望保到四千

有井好好多 起碼包中先
冇井真係無底深潭

比起井嘅安全感
我比較喜歡快感
母豬除左岩用
封面岩我就抽
無井嘅井都照抽
有冒險精神幫我抽多左好多角色

其實呢隻驚 儲黎無用
你唔抽d岩屬性既二三星返黎 根本無得玩

今日黑到 三場啲怪都識集火，唔係圍死王女就暗刺先

所以我開服已經叫大家抽左先補返啲SUB先慢慢儲
諗起之前見到有巴打用拉拉蒂娜1星做SUB
想知佢到底儲左幾多石

尋日我3場都係集火打王女
暗刺我都覺得好啲

可能搏盡咗

1星做SUB會係咩玩法

仆你個街3場都穩定96/97萬
全部都死王女先

咩陣呀？ 成日未到王關就死一隻

Auto都打到呢個分 盡晒了

有冇陣睇吓

我屌佢老母陷家產送4星券抽中第3隻風刺

聽日轉boss挑戰次數會唔會變返3？
唔會就留返算
反正上唔到250

一次比一次低分

拎唔到頭10但起碼可以keep得返250,滿足了

競技場係咪一定要有奶媽同佢磨我已經一場殺活動boss(唔穩)打競技都係得白銀1

50抽特選30抽白金仲剩萬1鑽係咪應該留低？

你個AC爆機咁滯,仲抽黎做乜

趕到尾班車頭250

留石啦
歐洲嘅光芒

樓上巴打過抽下d sub，我見隻奶得1星同2星同名sub諗住抽下3星但唔中

7日禮物中咗風奶

惠惠+暗刺
開唔開得局？
我本身個ac得惠惠，溫泉活動都打唔贏，唯有重刷

活動都就完,仲唔開等幾時

btw我新手9up

溫泉惠惠勁過四星？

無乜雷角

可以點砌先一殺h王
次次都差少少

d強化石仲難出過彩盃

真，d小怪下下critical，我隻惠惠自爆都可以miss，d高分撚根本運氣好

主線劇團果三個女角（粉毛，黑長直同怕男女）
動畫睇過好似冇印象有出過場
好似暗刺咁係原創人物？
美好世界本身小說有冇呢D人物？

好似原創黎

完全原創
本篇無

比d小怪掂下隻光惠都冇左1千血，比王掂下隻暗刺又冇一半血

應該打活動會好過4星因為光屬
同埋活動可以買埋藥水升爆技變左自爆前每一下都好痛

搵惠惠炸9佢夠啦，今次夠整哂d剋屬角啦，咪一樣一百萬都唔過，運氣競技場
每日打3次就係睇你呢3次運氣有幾好

有冇人同我一樣都係update 左去ios14 之後完全玩唔到?

我裝晒日版台版，都係一開game 只有黑mon，連登入畫面都冇

利申：用緊SE

ios14好似9成驚都入唔到 rip

都話我唔爆擊都過百萬
唔過百萬應該你問題多啲
武器 防具 角色絆 出技順序

咁比我睇下你隊野

我就貼咗
咁你都貼下你隊嘢

main全部13絆